<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Research on Yaismel Miranda</title>
    <link>https://ympons.github.io/tags/research/</link>
    <description>Recent content in Research on Yaismel Miranda</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 13 Oct 2011 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ympons.github.io/tags/research/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>El Problema Científico</title>
      <link>https://ympons.github.io/post/el-problema-cientifico/</link>
      <pubDate>Thu, 13 Oct 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ympons.github.io/post/el-problema-cientifico/</guid>
      <description>Introducción La definición del problema científico es el primero y más importante de los pasos de todo proceso de investigación. Es por ello que en el presente artículo se intentará abordar varios conceptos utilizados para definir el problema científico así como sus clasificaciones.
A partir de lo anterior el contenido del artículo está estructurado de la siguiente forma. El primer punto aborda varias definiciones sobre el problema científico. El punto dos por su parte incluye varias clasificaciones que de forma general agrupan los problemas científicos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Ciencia, Conceptos y Clasificaciones</title>
      <link>https://ympons.github.io/post/la-ciencia/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2011 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ympons.github.io/post/la-ciencia/</guid>
      <description>Introducción La ciencia tiene un carácter universal y su influencia se extiende a todos los campos de la sociedad. Sin embargo, a pesar de que se ha convertido prácticamente en parte de nuestra cultura, a la mayoría les resulta difícil definir qué es exactamente la ciencia. Es por ello que en el presente artículo se intentará abordar varios conceptos utilizados para definir la ciencia así como sus clasificaciones.
A partir de lo anterior el contenido del artículo está estructurado de la siguiente forma.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>